淡友悔改仲嚟得切

而家止蝕反手入近牛，仲有6000點你食，補返條大數都冇咁傷